[鍵盤戰士都可以一齊救港] twitter洗侵侵版用語整合

相信巴絲幫忙洗緊板時會發現
twitter個policy禁止tweet一模一樣 已經post過嘅文字
所以本人粗劣整佐個整合 方便巴絲洗版
大家一齊瘋狂send ＃freehongkong去@realDonaldTrump
有無回音都好 入到trending 就引起到關注
加油！

Twitter

HK Government is planning to use its position as Special Administrative Region to aid China in trade war. We urge you to pass HK Human Rights and Democracy Act asap, and freezing HK government officials' asset in US to protect your people's interest.
#FreeHongKong

Please let the
@USAinHKMacau
help the students and those protesters in HK. China does not care about human right. HK gov'll spend 128b usd over an artificial island. But it will be transfered to China for trade war.
🙏🙏🙏

#PleaseHelpHK #FreeHongKong #HKPolicyAddress

@realDonaldTrump @USAinHKMacau The hong kong dummy gorvernment is proposing a $10,000,000,000,000HKD reclamation project which will ultimately benefits beijing. Beijing can't strike back on the trade war! Please re-evaluate the us-hk act in order to stop this!
#FreeHongKong

Dear @realDonaldTrump @USAinHKMacau
Hong Kong Government is intending to send nearly all the financial reserve to the RPC through constructing a new island in Hong Kong #hongkongpolicyaddress
Please stop the action of RPC in order to win the trade war! #FreeHongKong

@realDonaldTrump @USAinHKMacau
Please express your concern to hk gov in putting Hong Kong's reserves into a mega reclamation project that likely sponsor Communist party of China for the trade war! #FreeHongKong

please help Hong Kong!! #FreeHongKong #realDonaldTrump we are outside the U.S. Consulate General in Hong Kong!! please help us fight for democracy. WE ARE NOT FROM CHINA

push

@realDonaldTrump
Please stand up for equality and justice to pass Hong Kong Human Rights and Democracy Act in the Congress to establishes punitive measures against government officials in Hong Kong or China who are responsible for suppressing basic freedoms in HK
#FreeHongKong

Few days ago the HK Chinese government has proposed a $100 billion infrastructure project as a medium to transfer its dirty money away, in an attempt to reverse its disadvantage in the trade war. #FreeHongKong by receiving the letter at @USAinHKMacau @realDonaldTrump

Democracy Act as soon as possible, as well as freezing the assets of the Hong Kong government officials in United States to protect your people's interest.

#FreeHongKong
#HongKong
#HongKonger
#FreeHK
#HK

Dear @realDonaldTrump
Please cancel the US-HK Policy Act. Democratisation has been destroyed already in Hong Kong.
#freehongkong
@USAinHKMacau

HongKongers are protesting outside US Consulate @USAinHKMacau urging for US intervention over China's oppression in HK. Dear @realDonaldTrump, if anyone can save HK, it is you. #FreeHongKong

I rather be a coward than losing my home to the wrong hand. Hong Kong need a saviour. #FreeHongKong

THX樓主

@realDonaldTrump @USAinHKMacau Hongkongers are oppressed by the government. Our voices could not be heard. Please help us! #FreeHongKong

感謝樓主

@realDonaldTrump
#freehongkong
Dear Donald J. Trump
U.S. Consulate General Hong Kong and Macau
The White House, Hongkongers' right has been infringed by the government, please kindly help us! We are outside the consulate. #FreeHongKong
#HongKong
#HongKonger
#FreeHK
#HK

@realDonaldTrump @USAinHKMacau The Hong Kong Goverment is abandoning the long-term mutually beneficial relationship with the United States to favor China’s effort in the current trade dispute

HK gov announced to spend 128b usd over an artificial island. But actually it will be transfered to aid China for trade war. We sincerely urge you to pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act asap to protect your people's interest.
#FreeHongKong

推

@realDonaldTrump Dear Mr. Donald Trump, please save HK from the CCP regime. We need your help in order to fight against China’s invasion. Please do lend us a helping hand!

#HKPolicyAddress
@realDonaldTrump

@USAinHKMacau

Please express your concern to hk gov in putting Hong Kong's reserves into a mega reclamation project that likely sponsor Communist party of China for the trade war! #FreeHongKong

Please express your concern to hk gov in putting Hong Kong's reserves into a mega reclamation project that likely sponsor Communist party of China for the trade war! #FreeHongKong

都深夜 驚大家訓曬
多謝巴絲幫手推 一齊為我地嘅香港出分力啦！幾細都好！

利申全部都係repost黎 多謝原post作者貢獻

#FreeHongKong The government announced its new #HKpolicyaddress and proposed a ridiculous project that could cost up to one trillion dollars!! It is highly suspected that those money is just another way going to the pocket of China government to support the trade war!! Save HK!!

@realDonaldTrump @USAinHKMacau Hongkongers wish not to be sunken like PRC. Please make our voices heard! #FreeHongKong

@realDonaldTrump Although we are not your citizens, and you don't have the obligation to help us. We still wish that you can do something to help us in hong Kong now, to fight the injustice Hong Kong and Chinese government, battling for our democracy. #FreeHongKong

@realDonaldTrump , Hong Kong people desperately need your help right now. They are now outside of US Consulate in Hong Kong , please receive our letter and offer us help . Only you can save us all !#FreeHongKong

推！

The Hong Kong Government is trying to capitalize on the city’s unique role in international trade and relationship to favor Communist China’s effort in the current heated trade dispute against US. Please conduct a full review on the US-HK Policy Act asap. #FreeHongKong

#freeHongKong It's too ironic that rarely HongKongers know what's happening in our home... No media to report, only a group of citizens initiated the protection, to fight for our rights and freedom. We're now in the U.S. Consulate General, please let more people know about it!

@realDonaldTrump @USAinHKMacau
We need your help to make our voices heard. Hongkongers are oppressed by the HK government whilst the press refuse to report what is really happening in HK. We want our freedom back! #FreeHongKong

#FreeHongKong it’s now or never

@realDonaldTrump @USAinHKMacau Hong Kong's freedom is constantly threatened by the HK government controlled by the Chinese Communist Party. #FreeHongKong

America, please stand up for equality and justice to pass #freeHongKong

#FreeHongKong @realDonaldTrump @USAinHKMacau Please pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act!

@realDonaldTrump China & the HK gov are trying to take over our rights & properties.We need the help from you,the president of the us,desperately.Please urge @USAinHKMacau to recieve the letter from the protesters staying outside their building & defending for us #FreeHongKong

@realDonaldTrump @USAinHKMacau Please make our voices heard! Most of the press in Hong Kong are controlled by the government, they are silencing our opinion. #FreeHongKong

@realDonaldTrump @USAinHKMacau Hongkongers are silenced by the government and the press. #FreeHongKong

想知回覆「+1」 小編好快會回覆你
有無人有多人睇既page?
Share一萬億既事比更多人睇到
太多非巴絲打既人見到lihkg連click都唔會click

Join today's our rally at the #UN #headquater #NewYorkCity #NewYork #US #ReligiousFreedom #Humanrigths #EU #UK #Canada #AUS #UNHRC #CTA #TYC #Tibet #DalaiLama #EastTurkestan #Taiwan #HK #UmbrellaRevolution #HKDemocracy #FalunGong #CCP #XiJinping #China #FreeHongKong #HongKong

we have enough of this fraud of the Tibetan exile government #buddhism #dalailama #tibet #shugden #rangzen #freetibet RT @ogkeyser: THE PRAYER VIGIL #CallBankofChina Occupy their phones with our prayers Shut them down #FreeTibet #FreeHongKong

It's a total grief and mourn to all Hongkonger who lost their authentic identity and democracy. ✊🏻🙎🏻‍♂️ #FreeHongkong

The public art scene opening in admiralty #UmbrellaRevolution #freehongkong

pish

不如d template 加埋其他組織/名人嘅acc 得我地小圈子tweet唔夠力 要博其他人retweet 先做到一傳十 十傳百??

我覺得要提當中400億係confirm左向大陸買原材料呢個point, 有冇巴打譯到

LM

做個整合

你要上到trending就要炒到個hashtag上火星
不停tweet retweet comment

大家記得確認你每個tweet/retweet都有#freeHongKong
Twitter 個trending係計有幾多個tweets 用緊個hashtag
想多啲人知嘅 不停tweet/retweet

另外我高度推介大家click入hashtag like/retweet 自己友 好多人冇followers 勁似bot 大家互相follow下都有助傳播

同埋記得tag你想tag嘅人！！！！
侵侵 領事館 cnn 外國記者邊個都好
記得@佢地

講多句fox news係侵侵支持者集中地

#freeHongKong #HongKongPolicyAddress
@realDonaldTrump @USAinHKMacau

上面係基本版

另外仲有其他文宣係晒Twitter 上去撈下啦

香港根本唔駛係紅色，支那怪最鍾意紅

多謝各位巴絲

唔係好慣Twitter 個排版都略盡綿力，支共點阻都阻唔到我地上Twitter洗版

推呀

我見有啲巴打講唔好用freeHongKong TAG 有冇人諗下有咩可以轉
個TAG嘅用意係想啲人集中啲 禁入個TAG睇到入面內容 同埋刷到上twitter熱門

唔好理佢

government 串錯字

樓主上面啲comments 都寫得幾好

多上外媒

已醒既人請不要在浪費時間腦力在紅底連登
呢度只合宜單方向發消息
點醒下未醒既港豬

多用英文
多用外媒
twitter , facebook, youtube, reddit

係外面出多一點腦力
好過係紅底連登同唔識英文既五毛週旋

share

[鍵盤戰士都可以一齊救港] twitter洗侵侵版用語整合

好多謝你呀絲打 一直幫手推post

辛苦巴打 我地一齊加油比更多人睇到！

我都見到係有好多grammar錯 但最緊要係令更多人望幾句就知道香港到底發生緊咩事 抗爭緊D咩

感謝巴打

罐頭 我去其他post宣傳嘅時候都成日見到你 互勉之

唔洗客氣 一齊加油呀巴打！

唔洗客氣 絲打我地一齊加油呀！

到佐咁多人都係用freeHongKong嗰tag 跟大隊比較容易上到trending！

一般黎講我會建議用 ms word 掃一掃再 paste 上去
始終你 post 出去少一個機會俾人因為錯字轉移視線(好多五毛認字特警)
anyways 多謝你咁有心
可以諗下呢個 tag

#saveHKG

盡量避免用 HK is not China 呢啲敏感詞，始終五毛軍強大

我比TWITTER BLOCK咗

康娜唔好擔心 tweet佐出去唔會del你㗎 好多謝你一路咁支持 ❤️❤️❤️

多謝巴打你俾建議我 我去search下#saveHKG 先

咁串錯字啲圖洗唔洗重整過絲打

全晚無訓過 希望朝早各位巴絲起身見到都幫幫手tweet下 share俾朋友一齊洗版 我地真係可以做到㗎

應該唔洗了 因為我見twitter上面已經好多人share緊錯字圖 最緊要係局外人都理解到 康娜你係唔係都無訓 辛苦了一齊加油

我由今日遊行開始到依家冇訓 應該就訓 好攰 絲打你都辛苦了 聽日再繼續

晚安啦 我都頂唔住了 再次多謝你

Pish

Link 呢？
屌你 搵都火都黎

加油 已twitted

岩岩sd 多左次俾侵侵

已tweet

Tweeted 得閒會再洗 加油hk

推 瘋狂retweet 洗版

Push

下一步做咩好

點覆好 英文差

上堂都push下

大家加油！

自動回覆黎 唔好pm呀巴打 直接tweet！多謝你

行得好前...

咁都俾你搵到個咁耐嘅post
所以唔好屈我係五毛好傷心㗎